其實撐薯片班黃絲係唔係戇撚鳩架？

當時三柒特狗推袋住先你唔袋
個陣袋住先而家咪有薯片囉

所以佢哋支持831

入閘要過半提名呀，曾俊華都冇得選

好啦咁